驅蚊用咩好？

最近啲天氣一開始暖返小小就有蚊
間房已經裝咗窗紗
但唔知點解點都有蚊
想問下個啲驅蚊器/驅蚊磚有無用

花盆底有冇積水？

無養花
無養魚
坑渠口都無積水